要令黃碧雲輸初選 係咪應該向長輩推薦下民協何啟明？

連登仔本身點都唔會投黃碧雲
問題係本身老一輩民主黨班fans

家中長輩如果係民主黨fans
取態都應該係鍾意傳統溫和泛民
難D勸佢地投本土/激進泛民（岑子杰、張崑陽嗰堆）
勸佢地轉投毛孟靜、民協何啟明比較容易
但毛孟靜近年都傾向本土
可以考慮向佢地推薦民協何啟明？

推

岑子杰同張崑陽幾時變左激進
岑係社民連底 張多數打國際線 有d近眾志

相對嘅姐
眾志、社民連比起民主黨公民黨民協
算係激進
至少喺長輩心中係

岑子杰邊撚到本土 邊撚到激進呀。

相對上民建聯比起共產黨都好民主

如果真係咁諗嗰D唔係我哋票源啦
但係覺得岑子杰太激進嘅黃碧雲fans
你可以勸佢投何啟明
當然如果你可以叫得郁佢投岑子杰都好

踢走九西黃碧雲攻略、分析：

1. 上屆游惠禎、黃毓民票、今屆新增選票：
應該點都唔會投黃碧雲，預計會投本土派馮達浚、劉澤鋒［少部分張崑陽（有本土派背景）、劉偉聰（幫暴動案手足打官司）]

2. 上屆劉小麗票：
「自決派」票（張崑陽，眾志加持）
「全民退保」老人票（有機會投黃碧雲：要建議佢地投何啟明、岑子杰：形象基層、經濟左翼、認同全民退保）

3. 上屆民協譚國僑票：應該全部keep返俾民協何啟明

4. 上屆毛孟靜票：應該全部keep返俾毛孟靜

5. 上屆社民連吳文遠票：應該全部keep返俾岑子杰

6. 上屆黃碧雲票：
1. 教協、大專講師「專業票」：勸佢地轉投更專業嘅大律師劉偉聰
2. 基層票：勸佢地轉投經濟更左翼、形象更草根嘅岑子杰、民協何啟明
3. 地區服務椿腳票：勸佢地轉投地區工作紮實嘅民協何啟明
4. 和理非溫和泛民票：勸佢地轉投同樣係和理非嘅溫和泛民民協何啟明
5. 知名度票：勸佢地轉投更高知名度嘅毛孟靜、岑子杰